日本邊款酒值得買？

有無邊種酒值得買番香港飲？（好飲得黎抵買）

感激不盡

利申：人在大阪

試下d 清酒 lor ,

好多商場都有得試飲 ,

上次係大阪買左支 福寿

如果日威 黎黎去去都係果d

出名d就獺祭

十四代。